［梁堅］有男朋友入一入黎

我係借朋友ac

係咁既，我有個台灣朋友新年果陣黎左香港玩幾日，呢個男仔帶佢玩，跟住溝左我個朋友，個台灣朋友呢排發現原來佢有一齊左好耐既女朋友仲周圍溝女呃豬食，呃感情，個名唔知真定假，如果你係佢女友

推到條女見到

推到分手